正式宣佈：香討成爲中國討論區！

香討有6成係支那人睇，得3成香港人
相反連登有84%香港人

what's the second pic

lihkg